
                      Me gustó mucho este película, pero en realidad se me hizo muy parecida a una que se llama waking, que sigue la misma historia solo que en vez de hablar despiertos, ellos hablan mediante sueños con la misma conexión.. Tienen que verla.
        
            